一人一個擊退廢中親戚方法

去咗個親戚聚會 個個又喺到外賣叫埋晒啲垃圾藍店 仲話我哋食又唔係你食俾佢揀
之後仲話大陸劇好好睇乜乜乜

食完飯仲精彩 高談闊輪成班c9話yuu 1蚊草1分 好抵 早知叫pizza草分

口講就話自己g持蘋果買咗幾份報紙入咗啲股份 身體就好誠實話就嚟換到個葡撻食好開心

未見過人咁偽善 有冇方法可以潤佢哋得嚟又不失大體

唔好比佢地再spin過去玩送中碼，邊個再講就剷佢地叫返佢地搞防疫衛生認證！

20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！

珍惜生命呀
唔好浪費時間係呢啲人到

想出句聲寸9佢哋丟佢哋架

自己叫黃店外賣黎響佢地面前食

佢地零影響力
亦都唔覺得丟架
串佢地都嫌浪費時間

佢哋自稱淺黃

誰輕輕叫喚我

真咩